尿道炎好辛苦

有冇同路人阿,
坐一陣就急尿,
到柯又得少少,
有時個袋位又有少少熱熱地,
好難頂阿

推阿

睇醫生未?

打飛機多會尿道炎

叫雞太多？

狂飲(灌)水啦
儲到個膀胱勁多水陣間就會一次過屙晒出嚟
利申非專業建議

Agger

叫雞唔帶套抵死啦

有糖尿？

普通科2次,開D燒炎上痛藥比我,(同埋柯橙尿藥,依隻藥食到我情況差左,,,help)

睇左一次專科泌尿科話要等驗尿報告先可以知用咩藥,(臨床表現話我J頭無事探肛無事,照埋超聲波都無事)話可能係輕微發炎

我一月9號個晚唔小心D番簡液入左尿道個下我劇痛,之後沖去睇夜間醫生,

食完藥3日後慢慢開始企係到想柯尿既感覺,同埋D尿柯極都柯唔曬,收親褲都feel到有少少係尿道唔上唔落,(特別係坐低既時候feel到壓住左)

依個情況行路/坐低時如壓到條根會少少痛,

直到前晚,我食左粒柯橙尿藥,個情況變差左,

我當晚沖去睇醫生又比燒炎止痛藥我.

今日番工飲少少水就勁易急尿......

我2星期一次

食KFC就有

我有阿....
唉

無叫雞

食完藥柯尿會螢光色

學秋生屌生豬肉

橙色

同埋食完勁唔正常, 拿拿地條J變到勁敏感

連登有冇同路人阿

正常黎講男人好少尿道炎

我沖涼唔小心

上星期有 食左一星期抗生素同橙尿藥就冇事

巴打留TG OK?

以前都試過沖涼有沖涼液入去 入面火燒咁 最後打次飛機冇事

我想柯番出泥個下劇痛,

之後睇醫生食D燒炎止痛藥先好番DD,

想問你之後有冇坐低/企起身會尿急想柯尿但又柯得少少?

推阿推阿推阿推阿

連登有愛阿

想知係點解有

你食橙尿藥身體有冇唔舒服?????

巴打你插過尿喉?

沖涼時唔小心極整到D番簡液入去

無阿

你肯定你唔係前列腺炎?

泌尿科醫生唔肯定係咩事,要睇埋驗尿報告先知

買紅莓汁飲下

濕熱姐
飲五花茶啦

我去小便啲尿有好多泡
有時打完飛機尿道好似比火燒咁 到底係咪尿道炎？
呢啲野發生左幾年 但因為中間有排冇乜野所以一路冇睇醫生 結果呢排又黎 到底睇公立有冇用？

我都有樓主既問題，痾尿痾唔清，易急尿，有時痾尿要用力谷一谷先痾得出，痾尿條水柱慢 前幾個月去左旺角睇泌尿專科 探左肛話我前列線冇問題 話我應該尿道發炎 都係開消炎藥，痾尿變橙色藥同令到痾尿順暢d既藥，驗左尿係冇菌既，而家好左d咁

聽個泌尿科醫生講前列線炎多數都係性交所引起

買1左大量,但聽巴打講係預防性質就有用
發緊個下係無用

中醫

不如直接睇中醫

請求下你指點迷津

搞咩黎

我排緊睇公立泌尿專科 效用要睇左先知 但睇私家門診好貴

多泡應該少飲水

比火燒就似尿道炎,

睇專科醫生啦

我都探左肛,無痛,但頭先柯屎第一下就有少少痛,唔知係咪急尿問題,

你食橙尿藥有咩反應?

痾尿順暢d既藥<-----咩藥?

我成年無扑野, 打J就2星期一次

有冇名醫指教阿

我個泌尿醫生睇左2080蚊

熱氣呀你！通常老母會咁講

浸大診所咁大規模實冇死
不如邊個醫師專睇尿道炎我就唔識啦
[url]
[/url]

我食呢幾隻藥身體都冇事，冇痛冇其他壞既反應，我都唔記得係邊種藥黎 上面寫住便尿通暢

你睇過?

我都試過 每十五分鐘屙一次 每次得幾滴

未 個到d醫師好多同時都係教師 教師都唔掂既 中醫可以直接收皮

醫生開抗生素 消炎藥 止痛藥
係錦飲水 痾多D尿就好
利申試過 痛住痾血 兩三星期好返曬

你睇左幾錢?

邊位醫生?

上星期同你一樣情況 醫生話可能係膀胱敏感 食左一星期藥好返

普通科醫生只開燒炎止痛藥比我

I know that feel
好多年前中學個陣試過，每10分鐘要去一次廁所勁辛苦

繼續打飛機

你係咁推嚟做乜
就算有醫生喺度都唔會幫到你

我都係想搵同道人姐

係唔係琴日龜頭掂到廁所板嗰位巴打

你點解決?

我個件事係10個月前,真人真事不過唔係廁版

我果時係睇急症 排左兩個幾鐘 抽血 照x光 都無事 佢就話即刻入院 我堅持唔入佢先當尿道炎錦醫 食完曬好返曬

你個次好嚴重?

男人老狗都尿道炎，咪忍尿啦，飲多啲水好快好
有啲人唔食抗生素好唔到，例如我

以前試過 但無睇醫生隔左一星期左右好返
成日好急尿 但又呵得少少 呵到尾仲會痛 好似係
個陣上網睇完話飲多d水可以幫助解決

屌 我都有咁既情況喎

上年試過 痾尿有血又痛又滴滴仔又痾唔清
個兩三日狂飲水 一日痾十幾廿次尿之後就好返

試過，不斷尿急但又屙得幾滴，仲有血尿

凌晨搞到我瞓唔到就去睇急症
去到就驗尿，跟住等左兩個零鐘，睇完醫生又再留小便種菌

食左幾日抗生素急症打黎話要睇報告，話食緊既抗生素殺菌咩得c級，轉隻a定s級既給我

泌尿有無醫生推介？ 唔想等公立

我都係咁，打少d飛機就冇事

抗生素要準時食，同食晒成個療程先有用㗎

你用個噴咀擠入去？

係咪會好痛, 會痛到訓唔到

橙黃色尿係正常（如果你食抗生素）。
每種抗生素只可以食一次（經驗之談，睇過幾次醫生，幾次都唔同藥。）
狂飲水，要柯走啲菌，唔飲水你更加辛苦得耐。

我係即刻痾尿冇事
從此沖涼液唔敢掂入口個位

柯橙尿隻藥丸係咪抗生素?
我有飲阿

我個下係劇痛。
我都唔敢在掂入口位。

回復正常?

應該即時必啲尿出嚟沖走佢

買d紅莓汁飲下

原來連登咁多人受尿道炎既苦。

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

我有試過
留tg傾？

好

飲紅莓汁（要飲低糖個d)，超市有
狂食yogurt
飲大量水沖走d菌

扑完野記住要屙尿，初起要多飲水加紅梅汁

最近先好返 之前搭車嗰陣差D瀨尿

你睇咗泌尿科，聽醫生advise就夠，上網啲人講嘅嘢可以係錯，對你唔係好事

廖浩然

有冇人同我一樣 一個月返發一次
好想死

㵉病就淋病啦

仲唔快D死去看醫生？遲下尾長

除左痾尿痛呢樣，其他病徵我都同樓主一樣 我諗痾尿會痛應該嚴重d 如果持續左好耐樓主都係拿拿林book泌尿專科睇 我上次book果個醫生係旺角雅蘭中心既，感覺麻麻地所以唔開名了

我試過尿道炎柯尿勁痛
跟住食左d橙藥 過一日就無事

玩過咩搞到咁嚴重

如果真係尿道發炎
你狂飲水 戒丁 忌口 一兩日就會好番
如果過兩日都唔得
睇醫生啦

我食左1粒橙藥, 勁傷, 頭1日好似好番
點知今日嚴重左。

之前試過 真係勁唔舒服
好彩睇完醫生食左消炎藥就無事
你嗰隻菌咁難搞嘅

睇文啦屌你
沖涼唔小心咋。

我食橙藥一次但就勁唔舒服。
第1日好似好番點知今日嚴重左。

你tg係咩

我都試過，當水飲咁濟
一個星期左右
唔洗食藥都好返

西藥冇用架 好快又會翻發架
試下中藥/紅莓汁 + 多啲休息冇乜壓力
之前我都成日中 後來睇下中醫 飲一兩劑 同埋辭埋工 係屋企瞓多 就好返 成年都冇再翻發

睇邊個醫生？

有冇KEEP住食先?定你覺得好咗就冇食?

試過
好撚辛苦
柯尿超痛

柯橙尿果粒唔係抗生素黎
止尿痛嫁

利申攞藥果陣問過正苦派藥既人

所以叫咗樓主問返醫護人員

係樓下D診所隨便睇 幫我打咗支消炎針 再食D消炎藥就好返 唔洗食橙藥同抗生素

飲小紅莓汁

認真，飲多啲水

1.去超級市場買d紅莓汁cranberry juice飲
(紅莓汁酸性可以抑壓細菌生長)

2.飲大量嘅水，真係要飲足每日8杯，每杯至少250mL(盡量沖走尿通細菌)

3.急尿就即去，唔好累積d尿，有機會生菌

4.用紙巾箭住條巨龍頭，純粹防止漏尿尷尬

5.抗生素要食哂成個療程以盡量根治細菌

6.訓多d啦柒頭

7.真係好痛的話，買排止痛藥頂下

8.聽講維他命C都有用，試下

利申: nursing行家勿屌太大力

On9 一定係去叫雞所以搞到有尿道炎？ 你啲智識都幾貧乏

尿道炎係人生最痛之一

試下買保健食品紅莓素食下

我覺得自己係膀胱敏感但公立成年後先排到我有無街症私家推介下

巴打 我係前炎 仲慘過你

泥(噸)道238

陳國強醫生<---好出名既醫生,但好貴下你預2千幾起跳

thx 師兄

齋診金定連藥？有得walk in?

診金700

藥另計

如有其他測試又另計

所以幾貴下,

你上醫德網搵泌尿外科陳國強醫生

要預約阿,佢最快都要星期4 10點

好 好想快啲好番

陳龍威@尖沙咀

試過一年發左三次尿道炎 3次痾血
表示完全明白果種痛苦

尿道炎好撚辛苦
覺都瞓唔到
又要急又要屙又要痛
屙到最尾個幾滴直情痛到標眼水

慘

睇浸會啦5xx 睇
第一次睇完會開埋藥 1000蚊左右埋單
如果佢叫你去驗尿做檢查先要另加費

浸會walkin門診？

中醫定西醫

會唔會係精神問題（長期太緊張/大壓力）？

浸會都有專科門診，可以打去book

其實點樣預防尿道炎番發?

急尿又唔一定係尿道炎架喎

飲少少水就急尿

去到柯個陣又得個少少尿

一坐低一陣飲少少水又急番,

試過急尿但去到柯個陣又無尿.

同埋坐低個下會壓到條根好唔舒服.

以前都試過 果時唔識野拎簡液黎打丁
第二日就出事
柯尿劇痛仲要咇唔出
又係食橙尿藥 最後食左一星期抗生素好彩好翻
以後都唔敢再拎黎打丁 生不如死

真係好辛苦 坐係馬桶到會叫救命
睇咗普通醫生 幾日後就冇事

我都試過咁，我會形容為"痾唔清"呢個狀況，（但成因有好多），坐低真係好易會谷水尾尿出黎

我諗起四五歲嗰陣我又係有尿道炎 唔知點解係要做手術先好得返

老母之前幾年都係咁復發尿道炎 咩醫都睇過
飲紅莓汁都無用
之後見到人推介 我就係iherb買咗一隻成份係D-Mannose嘅膠囊畀佢食
原理好似係D-Mannose係一隻人體吸收唔到嘅糖 經尿道排出個陣可以帶走引致尿道炎嘅菌
佢食咗半年嚟 暫時都無復發過
我係門外漢㗎咋 有興趣嘅巴絲自己做足功課先好買

以前有 會突然間 好痛 好急尿 但係其實冇 痾一滴痛一下 要係咁用水沖 痛到想死

之後 經常飲24味 24味好似係醫尿道炎 發炎既次數愈來愈少 依家冇再番發過

飲24味如果病發緊有冇用?

你個陣點樣好番?

我無拎泥打j

冇用 一定要 平時keep 住飲
發緊個時 最好唔好痾尿 愈痾愈痛 要忍 忍到真係好急先 痾消啲菌 係咁飲水

試過發緊打丁 唔係次次得

戒J 一排，觀察下痾尿次數有冇正常返

係咪龜頭掂到公廁廁所板

睇文啦屌你。
我沖涼唔小心d番簡液入左尿道。

打飛機唔洗手

哦 , 原來係咁

慳左睇六頁既時間

好似話試過尿道炎會易啲復發，我有時會試下係咁飲水，痾多啲尿，等佢快啲好返。除非真係好痛先會睇醫生

唔知有冇絲打同我一樣係性交後有？其實係咪關g點事？感覺次次中招都係性交後覺得g點附近有啲啲痛咁

番簡液 都咁大有反應？平時沖涼都會掂到，不過又唔會好入GE

我覺得唔關事

頂睇個post睇到好痛

成日都用沖涼液黎打丁 會唔會出事

D簡液未干咪無事,

一干你就係咁先,

我用既係女性清潔液,同埋個款藥性偏強

打完洗乾爭
痾個尿
應該ok

我見過有人用滴路打J

之後條友龜頭發炎.

醫番好都勁傷

應該都幾難做到，正常打完洗乾淨就OK。

男人老狗尿道炎

BeMBS

好細個試過
一篤尿要分十幾廿次先屙得完 每次只屙到小部份出黎
而且係痛撚到痴線

先留名 聽日講個情況
巴打 You are not alone

通常女仔就飲Cranberry既 你試下可能得

食抗生素先得 普通消炎藥冇乜用

今日去睇報告, 好緊張

Cranberry juice is a cure! Drink More and Pee More! Then PAIN NO MORE

之前咁多叫雞post 家下後遺症出現

無追post, 驗左尿未？未就去驗一驗，食抗生素。

有得柯算好啦，痛到一柯就縮，柯都柯唔出仲辛苦

我只有食KFC

有無巴打有屯元天醫生推介下？

睇完無結果。
無發炎無菌。
無性病。

keep住隱隱作痛

好慘

唉 我試過尿道炎上腎
多飲水 食益生菌都會好

個專科醫生睇完驗尿報告想打發我走咁。

中學試過，我食咗藥即刻唔痛喎

正常食完抗生素療程（3日/7日）就無事
樓主似翻發
所以記得扑完野要屙尿
當然打完飛機都係啦

我個情況係食完燒炎止痛藥,個一星期條根痛痛地,

2星期後得番少少痛, 上星期6晚之後食左粒橙藥,個身體好唔舒服.

今星期2日一坐低就急尿想柯,有時柯又無野柯.

今日去陳醫生睇驗尿報告, 點知咩事都冇, 冇發炎冇菌冇性病.

佢話開D抗生素, 方便我柯尿既藥等我唔洗咁急.

佢話在唔得就轉介去公立/私家醫院做照內X鏡檢查.

唉

大家屙尿有無泡

飲水少會有泡

有幾多泡
識唔識得散唔散走

你UP咩, 唔明你講咩

D 泡識唔識得散

識

有無晨勃
尿道炎我都試過4，5次
一勃起就無咁痛同埋會多少少尿先急
你仲有無扑野打飛機 停一排先啦

有早期,

依幾星期打J都無事

早2日一坐低就好易急尿

打J依排無打

你地唔好只比正皮啦

講下有冇其他同路人啦

痾尿係咪好撚刺痛 ?

樓主係咪係廁所打飛機

柯尿個陣無痛,

但柯完最後一滴條根會有少少痛,

同埋柯完尿收褲個下又有DD尿沖去近J頭既根位位置,

D尿頂住條根好唔舒服, 又太少尿柯唔到出泥

無打,真係沖涼

用番梘打

屌你老母,都話無打J

成班ON9答完又問

我都試過 每次屙尿都痛
之後睇醫生 我食左呢兩隻藥Pyridium同ciproxyl 抗生素就好返

巴打，早日康復

試過兩次，都係浮潛出事
換咗次抗生素先無事，到依家都好驚復發

Pyridium係利尿止痛同屙橙黃色尿既(好似係
我食完抗生素隔左一個星期先唔再痛

畀個參考你

屌 我都係咁
係屙到臨尾先刺痛 喇住喇住咁

沖涼都可以沖到尿道炎

我幾年前又係咁 成日想去廁所 但又無尿痾
睇咗三次醫生 頭兩次話尿道炎 （但我嗰陣仲係青頭仔）睇第三次就話不如抽血檢驗驚糖尿病
驗完係乜事都無好正常
醫生話我可能太大壓力 成期唔夠休息

最後放咗大假休息夠就無事

J得多好似唔關事
聽個醫生講尿道炎大多數係經性交感染
建議巴打睇中醫

係阿,個DD尿柯唔出, 行路如壓到又少少痛,

唔上唔落咁

巴打不如你留TG, 我地係TG詳談

我成年半無扑野

你個陣條J根有冇熱熱地?
OR條野谷住谷住咁?

同埋有冇柯尿柯唔清?

講埋D無營養既野不如你唔好出泥柒好過啦

係咪個海域太多菌?

你食左抗生素幾耐?

多謝巴打, 連登有愛

巴打, 我食柯橙尿既藥, 個身體好唔舒服,

同埋想問你個陣既情況係點?

可唔可以由頭講一次?

老母教落，民間智慧，煲車前草飲

咩係煲車前草飲 ??

巴打而家點？

之前同樓主一樣尿道炎
不過我係幾年前用滴露洗J 可能冇洗乾淨
成日想all取又有刺熱感
食d 橙/綠尿藥同抗生素個零星期好番
驗尿都係正常

試過
個種急尿既心理陰影會伴你一生

除尿道炎外其他睇黎無咩用
多數驗唔到或者驗到都無計

好似前炎或者膀胱活躍咁
你睇專科都千上
都係check下有無前列線肥大咁

反而附近有廁所就飲多啲水， 同埋強身健體會快好啲

同問一下巴打情況

試過痛咗幾日又唔想去睇醫生
食咗兩粒必理痛好咗啲，keep住食咗一日就無事

成日想柯尿既情況我都有, 你有冇柯完尿,有DD尿沖左去近J頭既根位?

我都有刺熱感

橙尿藥我身體太大反應唔岩食
驗完無發炎無菌

係阿, 我依家出街好怕附近無廁所,

我咩都驗唔到,都唔知點醫, D錢加埋都成3000

咁你個D應該好輕微

Same

休息多D好重要 我前排有相開病証 一直好唔到 近兩晚早訓左 一起身 好左好多

我自己經驗係無辦法， 健康啲，盡量忍下尿
好彩過一段時間無左尿頻問題
但我差唔多使左7-8千去睇醫生

後來識到啲做前列線專科人
佢話通常四十歲前好少有前列線病
多數係抵抗力差令啲細菌入左膀胱而出問題
佢話都麻煩雖然多人有黎問題
但通常年紀越大抵抗力只會越差
所以會不斷發生

所以...健康啲

可唔可以介紹前列線專科人比我認識下??

車前草 - 係山草藥, 菜檔會有

加片糖一齊煲一粒鐘當涼茶飲

有無巴打食過膀胱活躍隻藥？

同問

依家食左醫生開既藥無左好易急尿既感覺但變左柯尿痛痛地,一坐低壓到就痛痛地

應該係，各次一星期

其實你知唔知male under 50yo嘅UTI都係complicated UTI
我建議你都係睇醫生

睇左醫生

驗尿報告無菌無發炎無性病,

個醫生見我報告無事之後想趕我走

其實會唔會係類似皮膚曬傷咁?

OR皮膚損傷咁?

我都係菌又搵唔到,但有時D症狀時有時無, 個心情真係好灰

可能同自身免疫力有關

重點係醫生都唔想理你, 是但搵D理由打發你走咁

個下真係好撚sad

姐係點????

其實依d飲多啲水過多幾日應該會好番
同埋可以試下買cranberry 保健產品日日keep住食
因為都有可能番發

我上星期開始朝早起身痾第一篤尿痾得好慢
而且要隔一陣痾第二次先痾晒出黎
但痾到尾滴左好耐先完
量係正常但次數密左
我以為係訓教果陣屈埋個身成隻蝦米咁影響到
但其實我一直都係咁訓
又好耐無扑野

之前穩陣起見去左睇醫生
但因為我痾既時候無痛
所以無開藥 只驗尿
最後係乜事都無

但我份工係尿道炎高危職業
環境乾 又飲得水少
有時出街啲廁所廁紙又可能污糟
開大要坐果陣我會抹勁耐再鋪幾層廁紙先坐

我覺得依家驗唔到有 但都應該好快會有

個泌尿科醫生話cranberry係for長者有前列線肥大既人用.

我地依D年齡無需要食

有冇諗過睇中醫?

一向有睇開既
但係調理睡眠啊腸胃果啲
不過飲多左水係感覺好左
只係朝早痾好少好慢令我不安

狂飲水就會好

咁醫生有冇講食左有咩唔好？

咁又無wo,

辛辣, 煎炸, 酒精, 咖啡因 依4樣盡量唔好接觸(醫生講)

我都係 中西都叫做睇過下 驗血驗尿超聲波都話冇事 後尾再睇第二個就話可能係前炎 但食完佢啲藥好似冇乜用 而家都係時有時冇 點算好

好好笑?

有冇照內X鏡??

1)飲去濕水
2)狂飲水

利伸: 1好有效，次次都靠佢

咩係去濕水?

早幾日有尿道炎
醫生開左抗生素 (Ciprofloxacin)，止小便痛藥(Pyridium)同Cranberry tablet加狂飲水
食左日半藥好得7788

我呢一年都不斷翻發尿道炎
發覺痛嘅時候係咁飲水都已經冇用
但係我食完橙色藥同抗生素之後就會好返
之後去睇中醫佢話我免疫力低 所以先會咁易發炎
既然你驗岀黎冇菌
不如巴打你都去睇下中醫調理下身體啦

樓主個case好似唔係咁簡單喎
我自己都試過有排間唔中有
跟住一有就煲去濕水飲
飲完就即刻無事，無錯係即刻，效果非常顯著
不過樓主呢d係咪好嚴重定點，就唔知有無用了

至於去濕水係咩，我都唔太清楚，唔係我係，係我老母煲
但樓主問下自己老母/呀婆個d佢地應該知
好似係用赤小豆(定紅豆)煲黎飲

問左老母，係赤小豆扁豆

點發現自己有問題？

懷疑有尿道炎 睇普通科得唔得
龍筋位好脹 按落去好爽

你有冇睇內文?

普通科得既, 在唔得就睇泌尿。

你地係咪都係龍筋位脹
有時痕痕地咁

比之前有改善
不過有時痾尿卡一卡咁

洗唔洗戒丁 會唔會自己好

龍筋位無問題, 但有時個袋同條J(元元地)痛

睇醫生啦, 去到詳細D問, 諗定問題問

唔知係尿道炎定係前列腺炎

有時柯尿果陣唔係好暢通，同埋柯嘅次數都比較頻密，不過又唔會話1個鐘去幾次咁，同埋試過袋底後少少個位痛（前列腺？）

之前試過柯果陣尿道口個位痛同埋好似有啲白色嘢，果日飲多啲水之後又好似冇咩事

點知今朝又再出事，柯到一半尿道口個位好痛，之後柯唔清，好難頂

袋底後少少個位痛 <---前列線問題

柯果陣尿道口個位痛同埋好似有啲白色嘢<--尿道炎

睇醫生啦

男人其實難有尿道炎過女人好多 不過如果有就手尾長啲
通常抗生素都要食七日先至清倒 不過如果佢驗左尿就可以見到隻細菌對邊隻抗生素無抗藥性

幾年前我尿道炎要半夜去法國醫院打針
之後食5日抗生素同橙尿藥就好番

屙尿痛到仆街

我依家有問題既地方唔只了
會陰坐低頂到會隱隱作痛。

你當事發生咩事?

睇醫生啦

依家好返
嗰個星期真係痴撚線

你點醫番好?
用左幾耐?

咁佢驗完有咩結果

驗完尿無結果,但我睇張立言醫生,

醫生話依D情況,份報告只供參考,因為有時前列線炎既菌唔係一定驗尿,精,血會驗到出泥.

最重要係身體感覺,

有好多case驗尿報告無菌但食抗生素反而會有效,

所以夾岩醫生真係好重要

而家幫你轉咗抗生素？ 外國藥房有啲叫potassium/sodium citrate 話可以alkalise 啲尿 巴打可以睇下香港有冇

我一發現有少少痛就仆去睇醫生
因為以前試過 有個病底 知會好痛
食左一星期antibiotics就好返
不過食嘅期間勁痛

第2隻款抗生素,燒炎止痛, 胃藥, 一個月藥

普通尿道炎

洗唔洗食成個月抗生素咁耐 淨係啲阿婆recurrent uti 先要咁食

純討論， 少啲亂食抗生素， 通常外國或香港某啲醫生， 會好堅持你驗到有菌先食

至於點分咩情況，大約
如果你痾尿痛同焯熱， 多數係尿道炎，但係最好係咁，通常無咁大問題
如果痾得唔順，斷下斷下咁或者痾唔到多數前列線

如果只有尿頻無痛無唔順斷斷下或者痾唔出，又驗唔到箘
唔使睇醫生， 佢只會話你膀胱敏感或無箘前列線炎

醫生話, 因為前列線位置係身體好入既地方,所以要多D時間

依D正常食藥無咁快見效

食緊邊隻？

陳柏運？

醫生話佢係HA做左廿幾年,見過好多case係驗尿,精,血,報告寫菌,但用抗生素又會有改善到,

尿道炎會有機會引起前列線炎,

前列線炎其中一個問題係會陰頂住係極度影響身活,

抗生素,燒炎止痛藥

何立言阿

係問你邊隻抗生素

我估之前nitrofurantoin, 而家轉咗trimethoprim/co-trimoxazole

我覺得唔係幾啱 不過你覺得work 就得

正常柯橙尿藥已經會無問題 除非你。。

想知有冇辦法永久醫好呢個病
每幾個月就搵我一次真係幾痛苦

何醫生話依個病有20%機率番發,
唯有介口。
煎炸野, 辛辣, 酒精, 咖啡因 盡量避免。

其實我開頭無柯唔到尿問題, 食燒炎止痛藥已經得。
我問過醫生, 佢都解釋唔到我點解食依隻藥咁大反應。

你有冇了解過前列腺炎點醫?

以為仲係講緊尿道炎 自膠

張醫生開clamovid 1000(抗生素)
何醫生開levofloxacin 250mg tab(vick-levoxa 250mg tab)---(抗生素)
arcoxia 90mg(etoricoxib 90mg)-(燒炎止痛藥)
omeprazole 20mg (omezole 20)-(胃藥)

睇多d最緊我既回覆啦

屌 我都係扑完野有 定係插個陣掂到個尿道位就會咁 抹乾淨左但又唔記得痾尿

巴打一個月藥睇咗幾錢

680診金
900一個月藥包抗生素,燒炎止痛,胃藥

食完藥有冇好轉

有改善,但要keep住食先得

你睇嗰時係咪第一次就已經開一個月藥比你？

係

推阿。

會唔會類似係對藥物敏感嗰啲吖？
你試下問醫生

唔洗啦！我都唔係專業
我只不過試過一次

我覺得我發炎既原因係我用紙巾抹丁
因為我之前係9fing兩野就算

你試下換個醫生啦

巴打好返未？
我都斷續有刺熱感兩個月
食個一次橙藥好返d
已經準備去驗尿
依排狂飲紅苺汁

醫生都解釋唔到點解我對橙尿藥敏感

我轉左第2個醫生啦, 依個醫生好好!!

好番好多, 差埋會陰位就可以完成全好番

其實依家我情況係急性前列線炎,

所以用住西醫治標先

中醫係之後調理身子先用

因為如果你係入面有菌, 中醫係治唔到問題根源

之前有位巴打推介既陳國強醫生難唔難book? 想新年前搞掂佢

橙尿藥依家都好少開，轉去睇其他醫生，會幫你驗尿中菌，開augmentin，panadol。 多數UTI都係大腸桿菌，咁前面的augmentin 抗生素可以繼續食，同時要飲2—3L水，會幫助你flush走D細菌並且防止細菌粘附係尿道。UTI通常都會反發，建議你去食紅莓素，keep住食返2個月。take care

lm

依個醫生無醫德, 應診好求其

我之後去左睇何立言醫生,佢開D藥, 我食左10日左右好番好多, 係差會陰位未完全好番,

下個月我都會睇多次何醫生

慘咩

巴打痊癒未？

好番好多,
差會陰位未完全好番

仆街我今朝book左

如果要做手術既話,搵佢唔差,

我驗尿報告話無事, 就立即打發我走,(我個陣身體好唔舒服)

完全係hea應診, 只不停叫我去做咩test, D test 成30000$

好在我搵第2個泌尿科醫生, 睇左佢我先好番好多

今日book左後日睇睇下咩料先 遲下再匯報
Btw巴打嗰次埋單幾錢？

第一次
診金700 驗尿1380

第二次

診金700 藥費300

PS: 依個醫生一見驗尿無事就打發你走,

無謂曬錢啦巴打

你睇開個何立言難唔難book？如果唔難book我去睇你嗰個算

TST 明醫醫務中心
你google搵何立言好易搵

要約阿,難唔難book就睇醫生個排個期係點

聽朝打去問下先

不如你留tg ?

留tg傾?

哈哈，無用tg啊. 記住我上面講既去做，如果唔得就去普通科診所/街症睇多次follow up。

普通科我覺得無咩事

係去專科睇個醫生先幫到我

巴打你係醫生?

唔知樓主而家點, 呢幾日我又開始痛, 不過自從第一次之後每次痛都好predictable,
每次都係食左好多野, 尤其是生野,, 或者飲左好多酒過幾日都會痛,
屙完尿會痛, 都易左急尿, 飲多啲水真係無咁痛, 不過今日又食左好多咸野,
所以感覺夜晚又痛左啲, 將巨龍放第二邊都有用

我好番好多,有8成半左右
醫生話要介酒精,辛辣,咖啡因 同煎炸野

做咩D病徵講到似前列腺有事既
你地......

exactly 今日食個細薯條都痛多啲, 不過唔係第一次痛先照食, 再戒番幾日口,
今晚都唔飲酒, 新年飲多啲水做下運動, 調理下身子先

不停急尿 好辛苦 聽日仲要坐長途機

我上年八月都有尿道炎，
睇左好多次醫生，
但都係翻發左好多次，
維持左成兩三個月，
到最後係食左橙尿藥五日，
就無再翻發。

到最後我都諗唔到個原因係咩，
唯有要做好少少清潔。

巴打加油

巴打 , 想問下你個種痛係點?

依一個月我都冇食熱氣野, 怕影響病情

因為真係前列腺有問題

都要飲水, 唔飲水頌大獲

我就係食左橙尿藥搞到藥物過敏

有時陣係痛, 有時同心跳係resonate 既, 跳下跳下咁痛, 連屎眼都感到震動

咁你要問下醫生好WO

我無你咁既情況

問鬼問馬咩, 過幾日又會好番

想問你食左橙藥有咩過敏病？

啱啱一落機 即刻飛的睇醫生

成個下陰好似那那地咁, 條j變到好敏感, 第2日就開始前列腺炎既病徵

番簡液都入到尿道?? 你掰大個窿??

無

正常男人條丁向下，尿道口向下，尿道口係閉口狀況，究竟你果時做緊咩同咩姿勢先可以 滴 到啲簡液入去？

洗緊J,因為要望住條J,所以條J輕微向上

同埋隻番簡液比較液體似水咁

我尿道炎睇咗醫生食咗一日藥已經冇尿頻尿急，但係下腹仲係陰往陰住咁唔舒服
我想問係咪正常？

本身冇發燒冇屙血

你想一日就可以完全好番???

有問題就睇醫生啦

好辛苦...早幾日打完j已經係咁
仲要發燒
今日重要嚴重咗
即刻去睇中醫
希望快啲好返
依家狂灌水但搞到係咁急尿
屙果陣辛苦到
但唔飲水照樣急尿屙唔出仲撚慘
已經係張床攤左幾日...
快啲還我健康身體呀
星期一仲係咁就去睇西醫

巴打,點解唔一早睇西醫?

但你頌有發燒會唔會有其他野?

星期六日西醫唔開
唔想去輪街症等10個鐘

試過係街度勁辛苦就快想瀨要好用力夾實對腳成身震哂
坐返落馬桶 得兩滴尿 仲要比火燒咁 勁痛苦

你去急症其實好快

好返好耐了 幸運地無翻發過

尿頻了，之前感冒完開始每日一丁番
跟住上星期一朝早飲左好多水，不停去廁所
之後放工去完廁所返屋企打丁
打丁果陣一路急尿不停去，之後打完丁之後開始尿頻
而家個量無咁多，但係個下腹下低個三角位同個肚有少少唔舒服
又唔係痛，驗尿又話無野，話可能膀胱發炎
會唔會真係打丁出事 有無醫生好介紹

每日一丁

唉,我都知過左火架喇
不過無諗過會搞到咁
戒左幾日丁了,比左抗生素我食
食極都係咁,好灰

正路要食2星期先有起色,

想問你食左幾耐?

佢無比2星期咁多我
佢淨係比左5日抗生素我
食左有少少好轉，頻率無咁高
但係仲有D唔舒服
因為話我淨係尿頻，又無熱又無血
唔似好嚴重

可能係膀胱有菌,
正常要食1個月先可以殺曬D菌

有無醫生好介紹
而家真係好困擾
屙既量係少左但係果個三角位一直唔舒服

你留TG傾?

［member]介唔介意share tg條link比我，因為我淨係識add人唔識share link，唔好意思 [/member]

唉，用手機唔係好識用member only，sor

我都唔識留TG

會唔會試下睇中醫？

飲藍梅汁

有時真係唔知點解，我都試過
（無行差踏錯）

巴打其實你係咪唔係尿道炎，你有冇飲奶茶，咖啡習慣？
你去check check個腎比較好，會唔會係有碎腎石？

係護士學生👩‍🎓

你有冇去醫生實習?

我依家情況頭一個月好轉好多,
但依家成日好反覆,時好時壞

你咁耐都未好返，我比較擔心你D菌上左去腎，唔好拖啦，去急症睇。我依家都實習緊，今年會畢業啦

醫生話我個情況要食3個月藥先會好,

我有問過醫生, 食住抗生素同燒炎止痛藥就會控制到病情,
你去過邊間醫院既部門實習?

樓主情況依加點 有冇tg交流下

你留TG?

仲有冇人可以交流下

hi

你情況係前列腺炎,
要睇泌尿科醫生

咁撚恐怖

今日第二次睇，轉左另一隻抗生素，琴日開始有流出黃白色分泌物
未驗尿，醫生話如果食埋呢次都唔得就驗

柯唔清,尿頻係前列腺炎病徵

何立言醫生

大脾同JJ之間個位有無痛

其實點為之屙唔清

似係性病多d⋯快d睇醫生

睇咗醫生啦佢話尿道炎，同女友有用套又冇叫雞何來性病

見到呢個post 想順便問一下各位巴絲
我媽媽最近因爲有一日朝早肚突然好痛 入左醫院
打左2 支止痛針之後無事，之後突然又痛返，痾尿有血，但係係粉紅色個種，唔算好多
全左3 日出左院，但咩事暫時都唔知，照完x-ray 超聲波都無咩大發現
醫生話有可能係尿道炎 但唔可以confirm
各位巴絲覺得係唔係 人係海外好擔心呀媽有咩大件事 佢無伴

有無睇專科
會破防架wor
有無諗過係女朋友偷食有左性病

我信佢冇

第一次睇普通：開抗生素，食完仲有啲啲症狀
第二次睇專科：佢話未清晒但唔洗食藥
第三次睇普通（嚴重咗，開始流黃白野）：開咗另一隻抗生素、橙尿藥

傻仔
去專科驗
唔洗錢，同即知部分result

巴打你見點

淋病

一唔飲水就會發作，好多時都會柯血，有一次柯好多血喊住去睇醫生個醫生話好少事啫

咪撚嚇我

用1:99 滴露開水,之後倒入個岩你條J Size既罇(你應該用屈人寺果隻罇Size就得架啦),用條J插入去,浸2個鐘就無事架啦.

1600左右

驗野另計

可能你HI到其他細菌
快D搵醫生幫你驗野

醫生話食埋呢次抗生素療程先，仲未好先要驗尿

以前唔知潤滑油都敏感
bb油 ky condom入面果啲潤滑劑之類
每次用完尿道口都會有傷口 好似損左咁
睇幾次醫生乜都驗過
淨係話發炎 俾消炎藥我食
後面自己諗返發生咩事
每次都係打丁 / 扑野之後先有
之後要特登去搵防敏感condom先冇事

傷J人

中學時期試過,無睇醫生無食藥痛咗兩個禮拜

我果次好彩自己好返

我細細過已經有試過,阿婆叫佢做"痾un尿"，話坐啲比太陽曬到熱晒既地方就會有

初期去小便痛到比火燒又出得好少、每隔15分鐘就急尿、到中期就有白色分泌物

你地講果D証狀我一時時先有咁係咪都要去睇?
我通常飲完咖啡就好多尿痾
同埋我通常痾完尿之後飲一杯水, 個零鐘後要痾, 咁正唔正常?

唔係普通果種急,係去到臨界點要原地跳捉實條J唔好比佢漏既程度,就算衝到去厠所都係滴滴仔咁出,而每一滴都係痛到入心

咁我又無咁誇

不過有時痾完尿, 之後好快想痾(但呢次係會急尿FEEL , 但又無野痾 )

跟住我就會飲1-2杯水, 忍佢個零鐘先痾就無事

咁駛唔駛睇?

有無巴打有啲supplement 推介下

快D睇專科

試過去遊池遊水後中招

好番9成

診金連一個月藥,(正路要食3-4個月藥)
探肛有做過,超聲波都有做過,

其實個病好唔好得番都係睇運

我係前列腺炎, 柯尿無痛

唉，今朝起身仲見到有白色野流出嚟，屙尿就唔太覺痛，但平時會間唔中尿道入面痕
食咗抗生素三日，但好似冇乜好轉咁

正路慢性前列腺炎要食3至4個月藥

但其實而家係尿道炎定前炎都未知，前炎有咩明顯症狀？

自己睇

除咗屙尿有啲痛之外都冇

有冇種菌 如果無多數前列

未驗，因為醫生叫我試一試另一隻抗生素，如果都唔掂先驗

聽日去驗下啦

啲藥有五日份量，而家仲有兩日藥，打算食埋聽日睇吓點

尿道炎好慘嫁，唸起都尻縮

之前不斷復發，睇左幾次急症，醫生睇驗尿報告都話有e-coli

跟住轉介我睇泌尿科，做哂一大堆測試/檢查
最後做膀胱鏡，係手術室期間係咁流馬尿
屌個醫生唔撚給全身麻醉

最後check到話好正常，跟住我都冇復發

一樣症狀 困擾左4年
睇專科 照埋內窺鏡都揾唔到咩事
Keep 住食中藥都試埋

巴打 我食完抗生素都好得七七八八，打算聽日去睇多次，祝大家快啲好返，唔洗再喺呢到傾

政府門診, A&E好喜歡捉人種菌驗尿

如果出去玩過果D人唔好只係去政府門診, A&E
因為性病驗尿未必驗到,初期性病目測唔到

要去政府社會衛生科篤一下等報告

前列線炎去化驗所擺低幾百用超聲波掃就知

前列腺炎小便弱,尿分開
大便爛,困難,排大仗時或有白汁從尿道口射出

大把IG女神接客,ONS
可能你女友前度係雞蟲

攪到流野去政府紅屋仔查下好

留

幫推

大家有無懷疑過係真菌感染前列腺

種菌無結果

但真菌點入到前列腺?

如果係念珠菌都有藥醫

條女個西有真菌無套咪有

抵抗力差 + 長期食抗生素會令真菌grow 得好快

我就無扑野, 只有時打下J

我食左4個月抗生素,因為前炎你唔食番3-4個月, 好易D菌殺唔曬搞到番發

最緊要放鬆心情

岩阿,成日諗真係好影響病情

Between 我睇咗專科終於確診前炎
食咗兩星期藥好咗七八成

正路前炎係要食3-4個月藥,

除非你係急性前炎就食2星期就得

我知啊，但時間所限，我逼住只係食兩星期，打算下星期再睇多次，之後就轉中醫

巴打好番未, 仲有沒睇何醫生

好番9成,

休息左1個月,

依家去食中藥加做運動調理身體

total睇咗幾耐幾錢啊, 最近想再睇吓泌尿科又唔知睇邊個好, 想知何醫生好唔好, 巴打有咩意見

我食藥加驗野total成25000$

何醫生就全面D, 我都係lihkg入面有位巴打介紹我睇何醫生

睇何醫生睇咗2萬5?

4個月藥
每次比一個月,一次1600

同埋D驗野, 照MRI貴

其實驗哂喺咪都係搵唔到有咩事?但開藥又醫到?

一開頭會比藥你食先,如果無好轉就會驗野

你講既情況都有機會

只係屙尿屙到尾有d白色液體流出黎
但幾個月先有一兩次
算唔算慢性？

睇睇穩陣啲，呢啲錢無謂慳

我好似初發
呢兩日屙尿果下尿道好熱同少少剌痛
有時就屙完先痛

今日係咁飲水都無乜尿屙

膀胱鏡係點做?
唔係會局部麻醉 (唧啫喱) 咩?

師兄你照膀胱鏡係點?

我果陣做硬鏡
過程你問醫生啦，唸起都怕

咁局部麻醉都會痛既
會Feel到有條管由尿道拮入去

即係局部麻醉冇乜效果?.....

推 同路人

再推

又推

你好番未

完全好番曬

樓豬有無tg

樓主有無tg

有, 不過唔識放link

樓主仲係唔係度, 有D野想問你, TG傾
TG ID: @ketoto23

樓主喺唔喺度

巴打仲喺唔喺度有啲野想請教下

YES

可唔可以留tg傾下

留你個TG比我

樓主 雖然個post已經兩年前 但係呢排我都有呢啲病徵

detail?

每隔二十分鐘痾一次尿 仲要痾唔淨 個腎好似有少少痛 龜頭下要嗰度有啲痛唔舒服

前列腺出左問題
同埋J頭下面係邊個位?

龜頭下邊條管 但冇理由個胃都痛

個個係近J頭位既尿道
你應該尿道有少量發炎先會咁
你唔係胃痛,而係膀胱痛
前列腺出問題成個秘尿系統都會出事

但係好似個痛係偏向右邊

去睇醫生啦

好啦thx

應該係有菌/發炎問題
我試過睪丸條根抽筋咁款。

前炎會袋淵淵地，因為我試過。

好番好耐，有食西同中藥

Ching 係咪冇尿痛？
我又係尿頻去完都好似未清咁
睇咗醫生驗尿又係話冇嘢

你前列腺出問題

你之前驗完第一次去睇第二個醫生嗰時佢有冇叫你驗多次？

樓主仲係唔係度

yes

留tg講